！！推到聽日《蘋果》印貼紙！！

黑警扮示威者！！！人神共憤！！！
佢地執行任務期間，拒絕表露身份，
只要《蘋果》印製貼紙，寫明：
我不是香港警察

全部香港人，不論是否示威者，
都貼係身上當眼處！
（係香港人都要貼，係因為要保護前線）

咁示威現場，唔敢貼嘅就係鬼！

急推

點解你覺得佢地唔敢貼。

點解你覺得佢地敢貼？

d狗都可以照貼上身

如果佢地敢，佢地就敢回應記者提問
但佢唔敢！

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

推

貼左有乜問題，驚你咬佢？

有得諗

原來衝擊立法局, 中聯辦, 擲燃燒彈, 擲磚, 白衫人打市民, 全部係警察有份做0既.....真相大白呀..

咁貼咗都冇蝕底

推佢老母

黑警冇道德底線，警例都唔跟，貼張紙講個大話幾咁閒

如果佢貼同唔貼，都照拉，
咁我地貼咗都冇蝕底

推啊！

點會唔貼

用多咗成本做冇意義嘅嘢咪蝕囉

如果係「幾咁閒」，咁點解佢地係鏡頭面前，唔敢認自己係警察？

你會唔會太天真啊
啲狗已經賤到扮示威者啦
你以為佢地依家會介意貼個貼紙上身？

做得臥底你估班狗唔會貼上身？

聽日有兩個核彈問題：
1）地鐵站內射催淚彈
2）點證明黑警扮示威者時候冇做出一啲違法行為？
#我話我見到黑警扮示威者掟磚同縱火囉

use your brain

人地叫你用下專業知識呀

全部係警察做嫁，同菲律賓警察屈人冇分別

如果黑警敢貼，咁點解佢地係鏡頭面前，唔敢認自己係警察？

自推

如果佢圍捕目的係落charge上court就唔敢貼，問題而家唔係。

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

咪撚on9啦

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

咪再自推啦p牌仔 個idea根本完全可行性效用低 如果有自己人拎唔到貼紙比人圍點解決啊 同埋狗根本唔在意呢啲

佢地可以話呢個係行動嘅一部分 你吹佢唔脹

無尊嚴無羞恥心，除左做人咩都敢做